今日晏晝鑽石山starbucks男仔

我同你對望好多次
你走咗之後喺商場1樓同地下都見到你
我想同你做個朋友呀
見到呢個post嘅 聽日後日晏晝我都會去返嗰到
希望你可以嚟同我做個朋友啦

Gay

我對肥婆冇興趣 唔好意思

唔好自作多情啦 我望你係因為我唔想你再望過黎呀

我都見到佢
Starbucks男 如果你見到呢個post 我都會等你 不見不散！！！